民生書院係咪上左市？

同民生教育有冇關係？

同你老母有關係多啲